【有線新聞】消息：社署副署長林嘉泰在灣仔辦事處昏迷 送律敦治醫院

【有線新聞】消息：社署副署長林嘉泰在灣仔辦事處昏迷 送律敦治醫院

WFC

打飛機打到中風？

皇天擊殺

滅口終於要嚟

召喚媽咪麵

一個一個黎
NEXT ONE IS.....

【明報專訊】社會福利署位於灣仔的總辦事處昨早收到可疑白色粉末信，內有23個利市封，內藏多道平安符，收件人為社署副署長林嘉泰。警方爆炸品處理課到場調查，初步相信粉末疑為香爐灰。

Karma is a fucking bitch
Who is the next one?

毒性發作

平安符？
好人一生平安

唔知社署副署長林嘉泰批左幾多公帑比支那人

咩毒咁勁 隔咗大半年先發作

...政府抗疫我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭喜他老公社署副署長可能升正，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老公今天上午只有他一個人，因頭暈而叫救護車，但救護車未能夠準時到達接他老公，然後traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們老公嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望政府放棄你的自私，抗疫你們可否到大灣區？......"

平安符都保佢唔到平安

可以換自己人上

好快到特首

咩事
小童昏迷不治
成年人又昏迷....

點解唔係民政班狗官

社福署幾日前咪有個高層辭職移民？

又話宣咗誓可以強身健體神力護身嘅？

仲唔係皇天擊殺